人,果個死果個賤人。

人命根本唔值錢。。好現實噶問題。。唔好自我安慰啦。

噶你老母呀 死番支那啦

吹咩,,

屌

投錯胎

點解李嘉誠唔係我老豆

投胎都要講技巧同運氣。

咪臭係，我想問下你全家值幾錢?5毫子夠唔夠

噶噶噶 噶噶 噶噶噶噶